覺得Error同小店都係等緊一個機會

早排係facebook 睇到ERROR 幫 D記扮鬼扮馬賣廣告
講真仲有幾多個明星仲肯咁做 好似當年坤哥當年扮棋咁
雖然好撚on9條片 但feel 到佢地就算咁on9既角色都好撚落力做
諗起好多其實都好撚高質既小店一直做做做做到收皮
好彩既就好似 三多 北角雞蛋仔 呢d上到位既鋪頭仔
但又有幾多間可以好似佢地咁 有鏡上 有宣傳
其實Error同小店都係等緊一個機會

error好睇過堆mirror

唔係話Mirror唔好
但如果佢地有既資源係同等
我唔相信會有咁大對比

真係好撚on9
但如果佢哋唔扮到咁，真係未必有人睇呢啲餐廳

有幾間個人心水好想好想介紹

旺角Morokok

我真係成日嗌，黄、好食、水準穩定
意粉正，有日突然好想食豬扒又WFH行唔開
叫咗個豬扒，嚟到好厚切，以為會好硬但都幾軟幾juicy
仲有個龍蝦冬蔭功公仔麵都正

我都係見咁撚on9 先㩒入去睇 利申 唔是fans
但咁樣就已經reach 到多d 人識佢地
小店都一樣
Btw shout out 返食開既鋪頭
觀塘燒賣最強 駿運士多

佢地做翻自己啫
error同mirror都係垃圾

error首<我們很帥>幾好聽
老老豆豆
對比mirror我真係起碼見過聽過error
mirror? WHO?

自然過mirror好多啦
薑b 都仲ok
咩edan anson lo真係搞唔掂
又扮野又哪型

無留意開，但對error嘅認識比mirror多

Error 真係欠缺機會
但我都希望佢地捉緊每一個機會
睇好佢地

公司唔公平 唔放啲budget比error
mirror & error 兩隊我都好欣賞！

Lei 代好似得佢地係搞笑藝人

香港需要Error

師兄睇嚟都對小店有啲研究

ERROR真係個個job都出盡力咁做

大鋪頭自己有曬宣傳啦 唔洗特登幫襯同介紹

佢地需要個機會

喱尐COSPLAY有幾多藝人肯做
193扮女人又短裙又露底咁搏
真心希望佢地成功

咁我再介紹多一間，又係個人心水勁撚好食

坐忘

個豬軟骨好食到痴撚線

error真係好好笑 仲要黃既
睇過花姐error遊之後好鐘意佢地

Error

利申：Error Mirror都幾鍾意

呢百幾條片我睇晒
真心搵佢哋做最啱
又肯玩，又肯扮，夠貼地又match晒撐小店嗰樣嘢
仲要幾百間餐廳名都係Error自己讀晒
問心又唔係大餐廳，真係未必個個肯花咁多時間錄音
希望最終都真係幫到啲餐廳

啲cosplay真係好正
193扮女人好索

Error其實係咪搞笑組合?

有時鄧佢地唔抵
狗屎垃圾KOL都有人吹奏
但認真想係個圈度立足又咁比心機既一班人就無人識咁
人又係咁 鋪頭又係咁

我都睇左d
有d睇完都真係想去試下